讓唔讓座好？

搭車見到個肚好大既女人
唔知係肥定係真係大肚
如果係肥，讓座比佢又搞到好尷尬
如果係大肚，唔讓座又好似過意唔去
成日都遇到E類似大肚非大肚既人
有無巴絲識點分

個肚你有份?

企起身走左就算

禮讓之心

係 扮落車

為左咁落車又唔值得
有時d班次又疏

你企起身行開左之後既事就隨緣了,如果係明顯你咪叫佢坐

禮讓之心冇問題 但啲人覺得讓座比佢應份就唔得

試過食飯等位 人地食完起身 有個大肚婆即刻坐落去 我講句 我等緊，然後個大肚婆一句 -我大肚喎

肥婆通常關節痛，都屬於有需要人士